點解可以咁以貌取人？？

只係因為我生得猥瑣，你地就可以係唔了解我既為人處事下話我係變態佬，肯定係日日打飛機個d人
以貌取人真係極on9既一件事
無了解話我就可以咁武斷話我死變態同埋成日都打飛機
我係度想講
雖然我事實都真係日日都打飛機，但唔代表以貌取人係岩，今次只係你咁好彩估中左

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

其實香港人 你有無諗過電腦另一端係一個soul 唔係死物
有研究指自殺嘅人如果收到一個笑容就唔會自殺
所以你何必留太多窒人嘅留言？
你除了傷害人的目的達成了 還有什麼達成？
希望你每留言之前都想想你的留言帶給末端者有咩影響

算啦, 就好似呢個post..你自己覺得無聊上黎9up問人野

但知唔知係好多人眼中,你呢個舉動係引緊狗公pm你?

一直係到講自己條件幾好幾好....

令我覺得可能你平時性格都係咁...唔覺唔覺就會引哂d 厹黎搞你

你一定會話, 你自己好無奈啊,你又無做過d咩

就好似呢個post ...大家都覺得你係好showoff ,抬到自己好高

問咩? 香港好多狗公? 係人都知啦~
根本呢個世界咩地方都一樣
你去過外國未? 外國仲多....
你行行下街都會比外國人撘訕
不如睇下印度, 仲衰, d女人行行下街都可以比幾個男人拖去強姦

我自己係香港都比唔少人撘訕過, 坐坐下巴士,比黑鬼問拎電話都有
咁我係咪又要開post?
我都好認同, 男人真係下半身思考,呢個大家都知
只要唔係醜既女仔, 係香港有邊個未比狗公厹過?

但你都話你有個好好既男朋友, 咁就足夠啦~
仲咁執著去諗其他男仔做咩?

見到狗公,主動避開就得, or 向對方表明你既立場唔受溝,就咩事都無

ps# 如果真係好想搵真心朋友, 我建議你搵筆友, 台灣人幾好,相對香港來說, 台灣人對待友誼比較真誠

我回post講左，我係因為有好既女仔朋友搵唔到好bf
而我觀察亦好少好男仔係香港
所以有感而問姐

你呢d係現今社會 不正常既正常人
因為呢個世界閪人何其多……
見到周街都係g jer 周街都係 10/1分界
就知道咩環境啦
正常既人要變on9黎迎合大多既on9既時候
淨番果d咪變左唔正常
你明唔撚明我up乜柒？？

其實我exactly係已經打扮得好普通，我亦好清楚分別，
因為我打扮完係直頭有好多唔識既人接近
但而家我想講既重點係我遇到大部份男人真係好冇操守
有老婆仍然單獨約會人
所以問題唔係女人身上，係香港男人本性問題

我都係
以貌娶人

咁準備好單身一世未....

相由心生

我識到靚女架。。。
真係架。。
信我啦好冇。。。
好冇。。。

講真而家都廿二世紀啦
仲講相由心生呢D食古不化既野
整容已經好先進
如果你靚仔，你老尾你彈波子都型啦！！
如果你醜樣，就算打高爾夫都好似鏟屎咁。
仲話咩清純既女仔有魅力，素顏既女仔最清純，都係放屁！！！！
如果你靚女，你老尾你賣元寶蠟燭香都如花似玉啦。
你靚仔，抽筋都好似拉小提琴咁，
你老尾，我已經看透依個世界。

愛情係 我唔信你 我信乜都無用
尋日喺車站 你無玩電話 你淨係攬住我
其實 我哋喺度等緊車丫 抑或係等緊一把火 「蓬」一聲
從此 嗰條最明知故問嘅問題 最虐待自己嘅問題
我可以唔問 你可以唔答
我哋可以一齊多半年 一年 甚至 直到永遠

個夢發到咁大呀？夜深了，早D休息啦

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

區議會選舉經費大籌集